<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<RelativeLayout xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
    xmlns:app="http://schemas.android.com/apk/res-auto"
    xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools"
    android:layout_width="match_parent"
    android:layout_height="match_parent"
    tools:context=".tmii"
    android:background="#FFF"
    android:id="@+id/tmiiactivity">

    <RelativeLayout
        android:id="@+id/layout_top"
        android:layout_width="match_parent"
        android:layout_height="200dp">

        <FrameLayout
            android:layout_width="match_parent"
            android:layout_height="match_parent">

            <com.example.rahmatlailbayu.wisataalamjakarta._sliders.SliderView
                android:id="@+id/sliderView"
                android:layout_width="match_parent"
                android:layout_height="match_parent"/>

        </FrameLayout>

        <View
            android:layout_width="match_parent"
            android:layout_height="match_parent"
            />

        <LinearLayout
            android:id="@+id/pagesContainer"
            android:layout_width="match_parent"
            android:layout_height="wrap_content"
            android:layout_alignParentBottom="true"
            android:layout_gravity="bottom"
            android:layout_marginBottom="8dp"
            android:gravity="center_horizontal"
            android:orientation="horizontal"/>

    </RelativeLayout>


    <ScrollView
        android:id="@+id/scrool1"
        android:layout_width="match_parent"
        android:layout_height="wrap_content"
        android:layout_alignParentLeft="true"
        android:layout_alignParentStart="true"
        android:layout_below="@+id/layout_top"
        android:layout_marginTop="1dp"
        android:paddingBottom="12dp"
        android:paddingLeft="12dp"
        android:paddingRight="12dp">

        <RelativeLayout
            android:layout_width="match_parent"
            android:layout_height="match_parent">
    <TextView
        android:id="@+id/textView2"
        android:layout_width="wrap_content"
        android:layout_height="wrap_content"
        android:layout_alignParentLeft="true"
        android:layout_alignParentStart="true"
        android:layout_marginLeft="12dp"
        android:layout_marginStart="12dp"
        android:layout_marginTop="14dp"
        android:textSize="20dp"
        android:textStyle="bold"
        android:text="Taman Mini Indonesia Indah" />

    <TextView
        android:id="@+id/textView6"
        android:layout_width="wrap_content"
        android:layout_height="wrap_content"
        android:layout_alignLeft="@+id/textView2"
        android:layout_alignStart="@+id/textView2"
        android:layout_below="@+id/textView2"
        android:layout_marginTop="20dp"
        android:text="Alamat      : \n\nJl. Raya Taman Mini Jakarta Timur" />

    <TextView
        android:id="@+id/textView5"
        android:layout_width="wrap_content"
        android:layout_height="wrap_content"
        android:layout_alignLeft="@+id/textView3"
        android:layout_alignStart="@+id/textView3"
        android:layout_below="@+id/textView6"
        android:layout_marginTop="8dp"
        android:text="Jam Buka : 07.00 - 22.00" />

    <TextView
        android:id="@+id/textView3"
        android:layout_width="wrap_content"
        android:layout_height="wrap_content"
        android:layout_alignLeft="@+id/textView2"
        android:layout_alignStart="@+id/textView2"
        android:layout_below="@+id/textView5"
        android:layout_marginTop="25dp"
        android:paddingTop="1dp"
        android:text="Deskripsi :"
        android:textSize="18dp" />




        <TextView
            android:id="@+id/textView4"
            android:lineSpacingExtra="2.5dp"
            android:layout_width="match_parent"
            android:layout_height="wrap_content"
            android:layout_alignLeft="@+id/textView3"
            android:layout_alignStart="@+id/textView3"
            android:layout_below="@+id/textView3"
            android:layout_marginTop="16dp"
            android:textSize="16dp"
            android:text="Taman Mini Indonesia Indah (TMII) merupakan suatu kawasan taman wisata bertema budaya Indonesia di Jakarta Timur. Area seluas kurang lebih 150 hektar atau 1,5 kilometer persegi ini terletak pada koordinat 6 derajat 18'6.8''LS, 106 derajat 53'47.2''BT. \nDi Indonesia, hampir setiap suku bangsa memiliki bentuk dan corak bangunan yang berbeda, bahkan tidak jarang satu suku bangsa memiliki lebih dari satu jenis bangunan tradisional. Bangunan atau arsitektur tradisional yang mereka buat selalu dilatarbetakangi oleh kondisi lingkungan dan kebudayaan yang dimiliki. Di TMII, gambaran tersebut diwujudkan melalui Anjungan Daerah, yang mewakili suku-suku bangsa yang berada di 33 Provinsi Indonesia. Anjungan provinsi ini dibangun di sekitar danau dengan miniatur Kepulauan Indonesia, secara tematik dibagi atas enam zona; Jawa, Sumatera, Kalimantan, Sulawesi, Bali dan Nusa Tenggara, Maluku dan Papua. Tiap anjungan menampilkan bangunan khas setempat.\n\nTaman ini merupakan rangkuman kebudayaan bangsa Indonesia, yang mencakup berbagai aspek kehidupan sehari-hari masyarakat 33 provinsi Indonesia (pada tahun 1975) yang ditampilkan dalam anjungan daerah berarsitektur tradisional, serta menampilkan aneka busana, tarian dan tradisi daerah.\n\nDisamping itu, di tengah-tengah TMII terdapat sebuah danau yang menggambarkan miniatur kepulauan Indonesia di tengahnya, kereta gantung, berbagai museum, dan Teater IMAX Keong Mas dan Teater Tanah Airku), berbagai sarana rekreasi ini menjadikan TMIII sebagai salah satu kawasan wisata terkemuka di ibu kota.\n\nTMII memiliki logo yang pada intinya terdiri atas huruf TMII, Singkatan dari (Taman Mini Indonesia Indah). Sedangkan maskotnya berupa tokoh wayang Hanoman yang dinamakan NITRA ( Anjani Putra ). Maskot Taman Mini ( Indonesia Indah ) ini diresmikan penggunaannya oleh Ibu Tien Soeharto, bertepatan dengan dwi windu usia TMII, pada tahun 1991.\n\nGagasan pembangunan suatu miniatur yang memuat kelengkapan Indonesia dengan segala isinya ini dicetuskan oleh Ibu Negara, Siti Hartinah, yang lebih dikenal dengan sebutan Ibu Tien Soeharto. Gagasan ini tercetus pada suatu pertemuan di Jalan Cendana no. 8 Jakarta pada tanggal 13 Maret 1970. Melalui miniatur ini diharapkan dapat membangkitkan rasa bangga dan rasa cinta tanah air pada seluruh bangsa Indonesia. Maka dimulailah suatu proyek yang disebut Proyek Miniatur Indonesia ( Indonesia Indah ), yang dilaksanakan oleh Yayasan Harapan Kita.TMII mulai dibangun tahun 1972 dan diresmikan pada tanggal 20 April 1975. Berbagai aspek kekayaan alam dan budaya Indonesia sampai pemanfaatan teknologi modern diperagakan di areal seluas 150 hektar. Aslinya topografi TMII agak berbukit, tetapi ini sesuai dengan keinginan perancangnya. Tim perancang memanfaatkan ketinggian tanah yang tidak rata ini untuk menciptakan bentang alam dan lansekap yang kaya, menggambarkan berbagai jenis lingkungan hidup di Indonesia.
"/>
        </RelativeLayout>
    </ScrollView>
</RelativeLayout>